頭先帶咗成隊女去深圳人民醫院墮胎

Ok

成隊幾多人呀